{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069016",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "로망스아구찜"
    },
    "text": "蔚山広域市蔚州郡三東面大岩屯基路1931階に位置するロマンスアンコウの蒸し物は、国産生物の骨抜きアンコウを扱う唯一の食堂です。 アグチムは豆もやしチムのことではないというスローガンのように、真のアグで作ったアグチムをご提供します。 この食堂はテレビ番組の生放送、今夜(アンコウの蒸し物)にも出演したところで、大岩湖の風景を眺めながら自家用車で訪れることができます。 ロッテのシン·ギョクホ会長の別荘から彦陽の方に少しだけ来れば文殊寺の立て札のすぐ隣に位置した建物です。 営業時間は平日と週末ともに11:30から20:30までで、ブレイクタイムは3~5時です。 最後の注文は7時まで可能です。 メニューとしては骨なし生アンコウチム(大きい小)が49,000ウォン、骨なし生アンコウチム(大きい中)が59,000ウォン、延坪島ワタリガニチム大きい小が59,000ウォン、延坪島ワタリガニチム大きい中が69,000ウォン、伝統生アンコウチム(大きい小)が49,000ウォン、伝統生アンコウチム(大きい中)が59,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロマンスアンコウの蒸し物はどこに位置していますか？",
            "answer": "蔚山広域市蔚州郡三東面大岩屯基路1931階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ロマンスアンコウの蒸し物の特徴は何ですか？",
            "answer": "国産生物の骨抜きアンコウを扱っている唯一の食堂です。"
        },
        {
            "question": "アグチムとは何ですか？",
            "answer": "アグチムは豆もやしチムではなく、真のアグで作ったチムです。"
        },
        {
            "question": "ロマンスアンコウの蒸し物はどのような風景を眺めながら食べることができますか？",
            "answer": "大岩湖の風景を眺めながら食べることができます。"
        },
        {
            "question": "ロマンスアンコウの蒸し物はどのように訪れることができますか？",
            "answer": "自家用車で訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日と週末ともに11:30から20:30までです。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムはいつですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは3時から5時です。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "最後の注文は7時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ロマンスアンコウの蒸し物のメニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューとしては骨なし生アンコウチムと延坪島ワタリガニチムがあります。"
        },
        {
            "question": "骨なし生アンコウチムの価格はいくらですか？",
            "answer": "骨なし生アンコウチム(大きい小)が49,000ウォン、骨なし生アンコウチム(大きい中)が59,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "延坪島ワタリガニチムの価格はいくらですか？",
            "answer": "延坪島ワタリガニチム(大きい小)が59,000ウォン、延坪島ワタリガニチム(大きい中)が69,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "伝統生アンコウチムの価格はいくらですか？",
            "answer": "伝統生アンコウチム(大きい小)が49,000ウォン、伝統生アンコウチム(大きい中)が59,000ウォンで販売されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 486
    }
}